講個笑話比大家聽！保證好笑！！！

利物浦

我哋利物浦係大球會

講多個

古埃及文明

2:1

3000幾萬買件敗走英超既垃圾番黎

食屎啦
笑我地利記

講多個 2&b

都啥夠車啥士好笑

笑4

重課左。。。。

英超大球會

雲加又嬴

樓豬琴晚冇得出 咁響口呀

呢個好笑邊個作

我地車路士有咩咁好笑牙？！

出我就唔洗險勝啦

我都係第一次聽

咁快講？

講多個笑話畀你聽

埃及美欺

未入黎都估到

呢個笑話我聽過喇

睇J2張曦雯好過啦

好好笑

又真係幾好笑

笑你呀 養和BB

講多個
2和b

伊禾比呢個真係世紀大笑話

2&b🤣

養和B

出埃及記

樓豬真係笑話

支持樓主

埃及文明

養和b

垃圾痢

真係好笑

笑到最後

死撚左去利狗

好波

happy

你老母衝出黎柒

笑死我

Binc

吖，又真係幾好笑

樓主好波

環保post

多謝利迷提供笑話

利狗真係

贏盡笑聲

開心

ok

yes

好彩2和b同利物浦都係笑話
一於打和啦 super

又幾好笑

隊猁狗又真係幾好笑

樓主多謝米奴列啦

屈福特痛失兩分

熱血足球好波

養和b好波

牙milk又柒

牙milk

唔通義和b講中咗就唔係笑話咩

班利犬仲以為有得bin嗰下先好笑

好彩bin到你個post

唔通排第二牙？

車路土好笑啲

吓？

又有得笑

樓豬呢幾日d笑話好好笑

仲有邊個笑話

見到阿仙奴個陣...

post都唔洗開新 下一個笑話：
車路士

2粒

有個新笑話仲好笑

咩事

今次真係俾我 攞到頭香
三粒

0-3 唔係仲好笑咩

車仔好笑啲喎

會唔會跟住到鏝城咁搞法

垃圾車

上季冠軍比人炒3粒 仲要係比弱隊炒

車仔笑而不語

3粒

出我大炒左李城啦=.=

比車仔亂入左

0:4

?

今日真係車路士好笑d 就算等陣反cup人都係咁好笑 因為令我諗起上次12碼

雲加

二五達

推乜9牙

係幾好笑

推乜撚牙屌你老母

笑死

你老母樓豬呢

4粒

互用

咪推啦

456 456

55

耳和鼻好笑

樓主快d走

有2&b會輸？

好彩阿狗讓我地2和b 唔係我地都唔可以險勝

bin c

25b 影衰阿狗

咩話？大聲啲講多次？

龍門都換埋來讓你

好撚肉酸

好笑到

笑撚死人咩,阿狗

0中龍 就算利唔放龍門出黎都入唔到波

返入你老母個西到啦

屌

比笑話炒蛋

阿仙奴好笑d

Bin c

利踢十個唔出龍都可以4：0

笑到仆街

講个笑話保証好笑 啊仙奴！

個龍全場波都未撲過 落場企90分鐘我都去得

Yes😂

呢個post真係好笑

大聲d 邊個係笑話

笑得好開心

講多個笑話俾樓豬
阿仙奴

熱狗好彩 阿仙奴幫佢擋左一劫 成為今週笑話

有預感呢個post循環用到季尾

屌你老母

好笑好笑

樓主今場無得出

BINC

屌你老母死利狗

金日系阿sin no

繼續推

感謝樓主提供笑話

阿排名16弟

郁都冇郁過

環保

2和b

射中龍既次數係0啊！！

？

🤣🤣🤣

4:0

笑撚死

米推

我又講個笑話比樓主
阿仙奴 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑完未牙你班撚樣？！

樓豬笑死未?

用7plus 都搵唔到2和b 去左邊

推

中場中張伯倫

張伯倫🤣🤣🤣

#190 呢位ching精境

屌 真係好笑

臭猁狗

今場仲好笑

垃圾猁

文尼

堅係好笑

哈哈哈

垃圾猁垃圾猁柒到彈起

可以重複用

🖐

垃圾猁始終都係垃圾猁

神算子

😂🖐🏻

想知張伯倫踢中場中評分係幾多

反bin

死利狗炒我手足, 而家就炒返你

✋🏻

阿古路好波

2和b is god

反杯

禾比又然

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️🤚🏿

妓痢又要做番聯盟

你就入你老母個西度啦弱智

屌你老母話我利記係笑話?

🙋🏻

🙌

好環保

你仲好笑

呢個post用幾年都得

今晚屌西🤣👍🏻

垃圾利

黑氣石

仲未見各位利迷子講笑話嘅？

會唔會到季尾都見到呢個post

季中就1001左啦

你繼續開

😂

真係好好笑

唯一一隊英超隊贏唔到

衰啲講句 阿妓都屌打西維爾啦

李城呢啲垃圾都贏到西維爾 就係猁做唔到

猁

猁好波

2&b又中

奶臭西
下場屌西

下場屌西🤣🤣🤣

下場屌西之以和為貴

Dllm

今季無限支持張狗

你話笑45笑4

猁狗真係好笑

推 垃圾痢

好笑

shots inside box 咁多球都入唔到波

般尼5射1球 垃圾猁35射1球

大聲d

見到有個利字留咗句Holy Shit 笑咗出聲

我個fd仲話猁唔失分叫聲我爸爸
最後真係冇失分喎
執返一分

猁好波 為環保出一分力

咁搞法
未過年就1001

多用途環保post

好快1001

猁迷成功幫手推po

系

OX

張伯倫又然一仗

屌你老母 綏靖政策

聯賽盃都踢唔掂

Possession
Leicester City 30%
Liverpool 70%

Shots (on Goal)
Leicester City 8(5)
Liverpool 21(3)

Leicester City 2-0 Liverpool

Okay 自己嚟

大球會唔稀罕d杯仔

垃圾脷

真係幾好笑

真係忍唔住笑左出聲

坐車check返賽果真係會心微笑

一星期推幾次

我覺得可以

利話笑死唔笑死

有咩撚野好笑

嬲

又豬喇猁

笑完未牙？！

未🤣🤣

洗唔洗笑咁耐牙=.=

=.=

射失12m

25b人雖然去左 但遺笑萬年

留名睇季中1001

俄羅斯野都贏唔到

返去打歐霸啦

樓主 ho ball

樓豬環保先鋒

季初講到幾撚好打，而家

古埃及文明
炒拜四球

環保Post

要不是古天奴...

環保大使 臭猁狗

古埃及文明

呢個post留唔留到去聖誕

又嚟

要笑到幾時呀

又搞到英超失歐戰分

懷念渣帥

利迷：車路士係歐聯影衰英超啊！！！

好撚廢 啲球迷仲要咁撚串

唉

呢個POST好撚環保

好心痢啦

讓返個歐聯位俾阿仙奴啦
屌你老母利物浦

dklm

笑左廿幾年啦，你估會完？

讓返個歐聯位俾阿仙奴啦

ok u win

究竟呢個post1000正評先定爆post先

幾時先唔駛比人笑呀

Oh

邊個再笑我屌佢女友

雲爺爺

咁早推做乜

雲加又然

咁快推好快爆post

咪係

準備開新POST

咪推

仲低分過阿記

笑死人

野心足球

找卡數痛失兩分

痢狗究竟要柒幾多次

笑得出喇

黑氣石真係好恐怖

唔經唔覺
阿妓又過左猁頭

見到個post,唔使睇都知賽果

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

好環保呀

Shelvey 今場rating幾多？

環保到季尾

17射2中

雲加又贏一仗

未到季中都爆左post啦

笑撚夠未

仆街要慳住推

到時開二，張d相整個合集

買和波真係上得樓

肥賓

而家第10週都未到啊，慳d用啦屌

笑到我

若要生活好 勿買利物浦

咁多年都重有新受害者出現

肥賓是無辜的

半季都未到就第30版

開新post 未

我諗未到12月已經要開新post

11月已經分分鐘post 2

渣帥呢 ？

渣帥頭75場成142分架, 唔係佢地舊黑氣石使撚打FIFA先拎到英超咩
拎黎同鳩普比直頭侮辱渣帥

渣士：咪一鳩樣

晏菲路不敗男

2&b 高汁

當初比古天樂去巴塞咪有錢買後防囉

古天奴走左入撚到波?

入到波好似而家咁贏唔到又有撚用咩

準備開2了

好撚好笑呀

仲係好好笑😂😂

贏波仲好笑

弱智

獌

哈😂

好撚環保

一期一會

利物浦 好撚環保

哈哈20

下個星期要開新post了

扯白旗啦

投降輸一半ok

真係

大家慳d推

猁狗真係我曼契弟 次次失分都陪伴住

要熱血反勝了

燈

死猁狗輸還輸 唔好打到熱刺士氣咁勁

佢反杯到我食咗部電視佢

留兩次言係咪食兩部

反正我屋企有三部電視

3-1

垃圾車都反cup到，利物浦都可以嘅

4-1

456

又鞭

鞭到啪啪聲

英超之恥

呢個post 好環保

笑定先都得

食幾多都得啦

Van yaya

屌你正呀喂

若要生活好
瞓身利拉浦

若要生活好
瞓身利物浦

新謝四

笑左

4:1

就黎可以開2,感謝高普提供笑話

小心比猁撚report洗正評

就黎過千，係我最多正評既po

唔準笑禾地英超羅賓漢

慳啲洗好喎

得返三頁點算

開2

😁

張狗

咪笑啦 唔好笑呀

今季開到三唔奇😅

土：.%？ ”%

牙碑講笑話好高汁

利>哈>曼

推乜野？ 今個禮拜冇笑話窩

慳d洗啦

一時唔偷雞就做保長

2和B勁能到

利物浦真係一隊賤種波

獨家文化

攞左一分就冇得陪雲加了

走線

又黎

開定2都得啦

0.3

阿never walk alone

yo~

笑死人咩

痴撚線

開定2

睇黎要開定2

要重用多幾多次

3-3

開頭都唔覺好笑 依家真係見一次笑一次

我講啦咁, 獌聯

神射手!

推到開2

阿仙奴輸波都首名出線

今場爺爺練兵咋咁多嗲

半季都未完 猁狗咁快爆post

有冇追post架
半個post都笑緊獌同阿喎

狗既視覺係無人咁好嫁啦

1001